中國新年真係好撚好玩

中國新年真係好撚嘔心

年年撚鳩d窮撚親戚

問佢仲住緊公屋呀？
儲夠錢結婚未呀？
仲做緊個份垃圾工呀？
派幾皮野利是 抵玩到仆街

噁唔噁心唔關我事啦

有假放就得

用地溝油煎d前年既年糕請你食就有幾皮野利是，好過買GME

放下假收下錢算,拜年?不了

你黎拜年呀柒dee
要我黎公屋拜年呀？

同你拜山就有

叻喇

歡迎上等人討論

不嬲話連登係最窮個班
又公屋又劏房